藍屍會唔會去揾黑警拉郭偉強

犯法就是犯法，譴責議會暴力

高尚情操呀
支那就係玩哂，打柒都仲得